[童年回憶]有無人試過全級影相嗰時舉中指？

全級成百幾人，有一個舉中指應該唔覺，影完出黎又吹你唔漲

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

有，最後嗰張相唔要得，要賠返錢俾訂咗嘅同學

有勇氣

5p 字都冇人屌

邊得閒屌佢 個個排緊隊等屌你老母

呢個好笑